覺唔覺3個月過去都好似冇咩爭取到？

究竟要點做先得好灰

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

香港有一大班人connect左
而政府輸左成個警險同一整代人

朋友，路仲好長

只有眼前路，沒有身後身
撐住手足

三個月過去 你咩都無爭取到就放棄？
你甘心咩

俾D耐性啦ching，嚟緊9月10月係關鍵

對抗極權想3個月成功你唔好咁天真，佢唔想攬炒嘅話分分鍾玩多一年半載，起碼

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

唔係一樣一樣訴求咁爭取 係贏曬或者輸曬

唔好睇三個月，由雨傘到到而家5年，係輸好多嘢，但仲有好多人堅持

你宜家係對抗緊全球最大獨裁國家，三個月點可能勝利？
以前蘇聯所以解體，其中一個主因係經濟太差
宜家中國經濟係差，但係都未夠差，所以我地對抗中國係會難上加難，我地一定要有充足耐性同意志去抗爭